32台！！有隻白頭狗無故抆槍！！

快睇 黃埔

Cls自己行過去推人之後無端端抆槍

事緣隻白頭狗同紅衫男對峙緊
隻白頭狗懷疑唔夠人大隻
心有不甘 推鳩咗紅衫一下
之後有市民埋去圍狗
佢即時抆出配槍
其他狗就用胡椒鳩射
白頭狗收返埋枝槍

重點係全部人都無蒙面無攞嘢
隻狗兇完人再抆槍意圖殺市民

冇生命威脅都抆搶
文宣做嘢

比依啲垃圾配槍 有咩可能唔光復警隊

pish

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

屌

photo

個綠衫白頭佬癡撚咗線 又推人又抆槍

有片

cla